大家覺得個巿會跌到幾多？

老美而家搵緊借口收支那皮

8964

21800

18200

20000~24000

drop to zero

30000

21548

Zero

22000保守估計